星期日11月17日有日本人在香港因為示威被拘捕

按照日本外交方面消息，被捕日本人為二十幾歲的男性，星期日喺理大附近被捕，未清楚涉嫌干犯什麼罪行。直到今天午夜該日本人依然在被拘留，日本駐港總領事館已經安排了讓領事去見面等的支援措施。這是8月31日以來第二次有日本人被捕。

取消特衰護照免簽

我要攬炒

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

被捕者是東京農業大學的學生，來香港的目的是旅行，17日晚上在理工附近被捕時說是去看示威。